蕭生分析樓市！！

幾合邏輯

總之係易跌難升，1500萬以上，可以肯定跌